有冇一套戲可以好笑得過hangover?

求推介

21 jump street
22 jump street

LM

唔好意思借個位
【差2000個連登仔】岩岩發現黃之鋒有個細佬

建黨偉業

Airplane

唔敢話好笑過，不過都好好笑：
40 years old virgin (當年睇dvd,脫毛嗰幕笑到我要暫停）
Superbad (睇之前冇期望，但結果好好睇）

Big Bang Theory

曳曳同學會 笑死

we’re millers

鬼片黎

應該要有波叔

Bridesmaids笑到痴線

Horrible Bosses

Jackass
Impractical jokers

一家大晒

Austin powers
naked gun

We’re the Millers

我啊媽發仔瘟，笑詠春

Good Morning Vietnam

波叔都屌打hangover啦

American Pie

喜。。